23歲情困男觀塘吊頸亡

早上9時半，觀塘翠屏南邨翠杭樓一個單位，一名23歲男子被其父親發現在家中房內上吊，陷入昏迷，救護員到場將男子送院，經搶救後證實不治。警方調查期間撿獲遺書，認為案件無可疑，相信死者受到感情問題困擾。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

Rip
Xmas...

和誰在醉酒中辛苦嘔吐

公屋死窮撚又刷首抽

唉 尋日仲要係平安夜 好難唔胡思亂想...

受到感情問題困擾可能係23年無女

公屋

咁傻，天下間咁多靚女等緊你
為左個唔鍾意既女去死

23歲,前面大把女你屌
你咁走去死

平安夜

可能見到女神尋晚po酒店相

一路好走。。。

咁寂寞咪叫下雞囉 俄妹泰妹咩都有得你玩啦

有撚女等啊

二次元就係

呢條公屋仔膊頭紋撚哂身都唔係咩好人

（認真）我決定自殺，但我想為香港人做返啲野先死

（認真）我決定自殺，但我想為香港人做返啲野先死

為女死, 為女亡
為女關進雜差房

我30 歲仲係處

下？笑話黎？為情自殺？
咁後生大把前景啦。
養兒防老失敗左啦！

依方面香港男人要好好學吓印度

其實係香港有各面都係度洗緊男人腦
洗到成班男人比女人食住上

真係佢?

為情真係好傻
Rip

吊頸死可否捐心？

又邊位巴打咁睇唔開

前年平安夜我都試過戴帽
個下真係好撚痛 仲要大時大節

抵撚死

On9
為情自殺最on9

諗起自己單身到30歲左右幫人埋單 個仔都唔知係咪自己嘅

揀聖誕正日死
屋企人以後年年聖誕都要去拜祭死忌

23年 仲未有女

RIP

聖誕自殺
戴帽 ?

福音!

應該用晒全部錢過大海 搏一鋪

話我涼薄都好，你話人生冇希望而自殺都幾慘，不過只係為媾唔到女而死真係冇鬼用，自尋煩惱

利申，公屋豬

真，為啲根本唔關心自己嘅人而死

垃圾

為港人而死？